肥花：【用家：難怪美國咁驚】Huawei Mate 20 心得

Huawei 今年的成績有目共睹，P20 Pro 成 DxOMark 最強攝力手機，叫好叫座，幫助 Huawei 出貨量首次超越 Apple，成為市場「二哥」。新旗艦 Huawei Mate 20 究竟值不值得繼而支持？大家可以從本網中肯的用家心得了解一下。

屏幕大、拍攝效果好、電量使用時間長
不少用家都對 Huawei Mate 20 的 6.53 吋屏幕十分喜愛，屏幕比 iPhone XS MAX 更大，手持使用不覺太大部；拍攝效果出色，而且支援超廣角、微距及無損變焦拍攝功能，拍攝玩法十分全面；一般情況下使用，大部份用家都能支撐一天，使用時間持久，都是 Mate 20 的優點。用家還希望大家不要對國產手機有偏見，以 Mate 20 的表現優於 iPhone XS MAX，但定價低一半，難怪美國會怕中國發展科技發展。

自拍修飾過度、專用記憶咭有點貴、防水效能一般
用家主要都給予 Huawei Mate 20 正面評價，但難免亦有一些需要改善的地方，如自拍時修飾過度，拍得自己「太靚仔」不夠自然；專用記憶咭 nano Memory 定價有點兒貴，另外機身只有 IP53 防水規格，防水效能未算出色，都是 Mate 20 的小小缺點。

咁你買左未？

解放軍新兵器

所謂嘅中立意見

但難免亦有一些需要改善的地方，如自拍時修飾過度，拍得自己「太靚仔」不夠自然

on9

笑到仆街
根本唔洗貼咁多野去證明華為係垃圾
只要記住一個核心概念就得
支那出品 必定垃圾
完

Android 系統
美國野 危險不了

華為都俾好多錢下

LG係邊個國家架臭閪支那賤蛆

好想知 華為洗左幾多錢落去

認真，香港人唔使監控喎。

陰謀論咁去講所有嘢：

語音監控 ： 首先邊有咁多人力物力去聽每一人講嘢先，都係用語言轉發去文字咁去監控，但用廣東話要轉發為文字嘅技術唔成熟，普通話同英文就易好多（所以先會有人話政府要消滅廣東話）。

Face ID 係未來主導，好簡單，有咗你個樣，有咩事就好容易揾到你，比指紋更易揾到你，所以你話Apple 係想方便人定幫美國政府去入數據方便美政做嘢？自己諗

揾個人用華為，每日都對住電話講打倒中國政府，睇吓佢一個後有無被消失就知有無監控

未用過 華為 ui .
有冇MIUI 10 咁好用 ?

華為個os成日kill app
用Google map timeline 成日失效

維穩費支出咁多，大家明啦

我，未消失，日日用華為係facebook真名宣傳港獨
不過我發覺，我反大陸過大陸關，人手既人等耐過其他人，電子既就會停鳩我會有海關接我尋我身
近兩年每次都係咁

我就唔明啦，大陸用咩方法得知呢部電話個回鄉證係你呢，用咩方法對到係你

當個個都用使為華因為平同勁多人用，變相少人用iPhone Face ID 嗰d,咁美國就當然唔想啦

我覺得唔關電話事

唔好話上咩網有監控嗰d,你用google 嘅時候就已經被google 監控咗，google 係咩國家嘅？自己諗清楚

所以d人講華為會被監控呢個陰謀論，其實係應用係好多嘅電話牌子到

on9

日本政府在拆解華為設備後發現”多餘的零件“, 宣佈全面排除中興華為產品